Количество уникальных элементов в массиве
=====================================

Дан массив. Выведите те его элементы, которые встречаются в массиве только один раз. Элементы нужно выводить в том порядке, в котором они встречаются в списке.

---
## Формат входных данных ##

В первой строке вводится количество элементов в массиве. Во второй строке вводятся элементы массива.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input 1: ##
```
6
1 2 2 3 3 3
```

---
## Sample Output 1: ##
```
1
```

---
## Sample Input 2: ##
```
8
4 3 5 2 5 1 3 5
```

---
## Sample Output 2: ##
```
4 2 1
```
